求ps

求大大幫手p d櫻花上去🙇
去左南怡島點知葉都冇塊😡